有冇人返office工，聽過上司同事用粗口鬧其他同事？

有聽過 番緊citibank既treasury

係做錯嘢 直接屌啦
利申 地盤佬

係咪啲老屎忽屌人？

工程間間都係咁

大把啦
ibank,有啲西team head朝朝同你開年咁款添

有句好精境 細嘅同大嘅講 我有本事就唔洗係度俾你屌 屌緊你做啦 下屌上都成件事好正常無hardfeeling

試過，仲成日屌到打交

建築inhouse office算唔算
成日屌柒d老屎忽同senior
(唔知點解成班後生俾佢恰都唔出聲,到俾我屌個陣又死狗咁)
又試過係office同埋dept head房出邊大聲屌d senior
連個經理行過都唔敢插嘴
個陣事前都講定人工咁屄你地預我d態度係咁上下
你唔鍾意就炒我
結果份工做左兩年辭職個日竟然俾人叫入房留我
不過最後都冇留到